條女寫曲 求評

想砌一部機寫code, 會寫app 會用naive
想大家睇下個list, 睇下邊part 太強/太弱
budget ~10k, 不過要買埋mon keyboard mouse
唔識睇幾多W

CPU: i7-9700K
MB: Z390M-Plus
Display: GTX1050ti
RAM: ADATA Premier DDR4 8GB *2
SSD: Adata 512GB XPG SX8200 Lite M.2 2280
HHD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Fan: Be quiet! Pure Rock
PSU:
箱:
wifi:
keyboard: 茶軸
mouse:

9700K 配 1050...
應該有樽頸

起碼都用 GTX 1650

定係粒u 唔洗咁勁？

係粒U用唔晒啫，張Display 應該可以正常發揮100% 效能

其他都無咩問題？

寫native就買mac啦

用唔慣mac os, 不過可唔可以了解下係咩原因有咁既推薦？

寫native ios app 要用 xcode, xcode得ios 先用裝得到。

Native android就無所謂。

Windows 點寫ios呀....
你唔係諗住寫死android呀....

就算你寫react native, flutter你都一樣要裝ios sdk
寫app mac機係走唔甩嫁

況且不嬲developer tools mac機support係做得好好多
好坦白講 我身邊同樣打code狗同事朋友100%用mac

寫app駛撚睇咁多spec咩
打爆16gb ram就搞掂啦

你話你寫unity就另計

!! 你唔講真係唔記得左ios app...

iOS同macOS識分未

疏，柒左

用vm咪裝到macOS囉
寫code洗撚display card咩
是但買張出到4k
駁到3 mon咪算

macbook pro 加隻mon
升級16gb ram 256/512 ssd
出街屋企兩用
好過windows

係windows 用vm行macOS 我第一時間舉報你

rx570啦
1050呢d電子垃圾

好撚正義呀屌你老母

macbook pro

ok 快

咪撚用a卡

利申用緊vega bug 到爆炸